有冇揸BMW i3 嘅巴打？

想問你地點解決個叉電問題？
內籠係咪好迫，後座上車會唔會好唔方便？

我考慮緊二手買架舊款i3

點解要i3?

醜樣
住邨屋之前對門有架
隔左一年換番油車

後座唔差 但續航力係一個笑話

玩命

如果住淺水灣當買餸車都還可以

樓下有部 嗰家人有tesla X 同i3
同i3係買餸車 個range真係笑話黎

我認為 i3 只係 BMW 既實險品

咩叫解決差電問題？ 屋企差咪得囉

一日都唔會行超過150km, 唔明個range有咩問題

買部prius c冇咁嬲
利申：公司有超多依部垃圾

冇300公里都唔好攞出嚟賣啦